昨日幾單野大大力刮左你地幾巴！醒左未？

昨日既事話比你聽，歌唱完舞跳完，走上街頭無時無刻記住要在作戰狀態，This Is A War，記住自己係打緊仗，隨時送頭，而家仲要唔係因為打狗，而係衰比藍屎外判工玩野後再比狗執雞。

好明顯由示威者對狗，變左示威者對藍屎外判工，而d狗變相扮作維持治安但選擇性執法，另一d狗扮普通市民從暗做野隨時又可以屈九你，d狗只做執雞工作，從明變暗減少虛耗，所以你知道點解唔批大型遊行，點解咁多藍屎活動。

仲有吹大風叫人入商場唔係走上街頭，聚集一批批人慢慢建大台？可能我想多左，但諗一諗站在前線被捕人仕，究竟選擇如何走下去，不是預了長期抗爭？還是長期演唱會？值得諗下。

你對住是一個政權，而且背後是現今最大最邪惡既，前路只會越來越難，越來越唔公平，越來越兇險，腳已踏左出去，只能背水一戰，向前推進才有生機，無論勝與敗也是。唔係嚇九你，只係想提醒各位年輕義士。

祝義士一生平安，不分化不割蓆，兄弟爬山，各自努力！